[突發] LIHKG出現殘體

快啲改左佢啦

睇下admin幾時上水

露底😟

連生之前話係照抄uwants

好似係你嘅字型問題啵
我用我電腦睇係正常

邊個先係真正露底

先捉一隻
( Show Blocked User - 老紅肛 )

( Show Blocked User - 老紅肛 )

又block一件

樓主用緊咩平台嘅機？
如果係 Windows 試下將段字copy去word又好乜都好
轉一轉字型例如黑體咁 應該會正常返
我自己做開 iOS 所以會用 macOS
我用我部機就咁睇哩段文字係正常，無簡體字

btw 我地暫時只係喺手機平台到測試為主
如果仲有其他 desktop 問題歡迎同我地講

秒

露底

睇下樓主幾時上水

呢條友真係唔識架喎

大陸仔， 老是常出現

windows 學校機 用chrome上
放大啲就變返正體字

係我錯